V pokoji je rodina. Pokoj není velký. Vlevo je postel, kde spí sýn. On je nemocný. Na steně visí obraz. Na obraze je kočka. Vpravo je skříň. Na skříni je rádio. Vedle stojí malý stůl. Na stole je televize. V pokoji je také velký stůl, který stojí u okna. Na stole je váza. Ve váze jsou květiny. Uprostřed pokoje je křeslo. V křesle sedí maminka. Ona se dívá na televizi. Otec ctě noviny. On sedí na zidle. Ta rodina není veselá.
